香港出世住左17年$1都冇，大陸來香港讀一年書爽袋$4000

根本唔係香港出世既都唔應該有
講緊去台灣都要等批visa班柒頭

屌你講起又係喎

來港讀書冇